唔係話批鬥係中資做既人 但唔該唔好xxxxxx

係中資做都只係一份工 我哋明
但本質上你係支那一份子 就係共業
呢一點你哋冇得反駁

你會話我本身好黄 有去集會 我哋明
但大家就係用你哋本時行為判斷
你哋就係一班好中意穩定 好唔想社會變既人

只不過你哋眼中既穩定由以前「係香港長住」到宜家「儲夠$移民外國」你哋本身就係呢個意圖 唔好掩飾 咪直接講 唔好用我係黃 食政府$黎講

除非你係中資冗員，否則suppose 你為中共創造既利潤大於你既人工，咁就係共業，所以中資手足就更有責任去為光復香港貢獻。
不過道理講完，就唔好批鬥
唔好批鬥

撞